點解我呢排成日半夜4點扎醒跟住個心跳得好快？

明明冇發惡夢，係咪我個心臟有問題

你隻手有無擺喺心口壓住左個心？

因為我打緊J 曹醒你 唔好意思

屌你好似講鬼故咁

我都係

冇啊

我寧願係

兩日前同你一樣 個心跳得又大力又快 起碼十分鐘先平復到 以為自己就死

有冇諗住睇醫生

咁我又冇咁耐 分零兩分鐘都恢復正常

ching 我同你一樣

可能有啲自己忽略左嘅壓力
試過無啦啦好快好驚

怕醫生笑

ching重未放低？

我再留意下

放低咗la 不過唔知點解成日都心痛

呢排係咪作息唔定時 好夜訓？

算係 呢排的確夜咗瞓 即係早瞓返會冇事？

我有時都會隱隱作痛

去醫院睇睇穩陣（唔驚中武肺嘅話）

係，加上作息要定時
唔係話補眠就得

恐慌症?

睡眠窒息